[IOS/AN] 天命6 (5) 31/1 大更新

ios:
android:

本GAME首抽要打完第1章9關 送3千500石俾你10連1次
建議新手唔好太執著於有幾隻5星先開波 因為個機率無你想像中咁高 你刷到有幾隻靚5星 2046都黎緊 隻GAME送石有別於其他台伏GAME 佢送石可以用倒水黎形容 你遲開一日就拎少一日野 自己諗

有1隻推薦5星加1隻推薦4星已經開得

首抽角色參考 不能盡信

必開五星
拳朱利安(MK) PVE推薦 高攻擊力 首隻可刷技5星英雄
剪小林(雙爪) BREAK技破BUFF 主動技增加傷害效果 大大力沒有之一
剪娜塔沙 攻補合一身 現時機率up英雄 最緊要夠淫
包阿多尼斯(神坦) 高防無敵盾BREAK技 神坦沒有之一
包芙蘭索娃(封面) 靚唔靚見人見志 大量BUFF配合下於PVP極強勢
包克魯(藍熊) pvp萬惡break技暈人英雄 厚血

唔錯五星
拳奧洛特加(黑肉) PVE推薦英雄 雙範圍技
拳娜塔沙 全攻型淫娃 出血技能唔錯
剪奧斯卡(米奇) 高爆擊異常狀態break技
剪夏勒洛特(掃把) 加速cd完成 5星補
包奧洛特加(黑肉) 範圍技攻BUFF PVE推薦英雄

另外有啲4星都唔錯 你首抽有1隻5星加呢啲4星都可以開
包伊芙 4星神補
包西阿拉 萬惡反射盾 pvp熱門英雄
包索浩 4星神補 可刷技
剪伊芙 4星無敵盾

剪庫洛諾 4星加速cd英雄
剪吉柏特 雙break技pvp英雄 高機率停止對方活動

預想情況

實際情況

每隻角色都會有兩個版本 包剪拳其二 呢度講唔晒咁多 自己參考下個EXCEL同望下角色D技黎決定 點配隊無絕對
藍傘鎮POST

開左GAME未輸過嘅話唔該輸返次 送1隻4星

新手會問：我有咩咩5星 又有咩咩4星 應該點組隊呀
答：無絕對嘅組隊方法 當你首抽有1隻5星 普通難度你係尻auto嘅 去到困難 就多數一補 一坦 一打手 衝鋒可以自己衡量放唔同卡 因為唔知你係幾多補幾多打手 你夠補咪落隻攻衝鋒 冇break手咪放隻break做衝鋒

新手又會問：隊長放邊隻呢
答：其實望下張卡個隊長技好易明嘅 有分勢力形式 有分包/拳/剪形式 亦有分全角色形 理解下招技 再望下自己書包有咩卡再執 其實好易嘅

新手又會再問：咁如果我有多角色點搞
答：有特別pvp關係要相同角色名但唔同屬性先可以入場 如果係同名同屬 你可以食左佢升技 或者留返係書包打飛機

角色技能:

攻擊技 金色ICON
補技/BUFF技 藍色ICON

突破技 紅色ICON 唔同BOSS有唔同BREAK POINT 想知係幾多 你望下BOSS條血下面啲黃色格仔 1為1格 3格咪3囉
至於隻角色嘅BREAK技 左上角有1/2嘅 1咪1 2咪2囉

點先BREAK到呢 BOSS有2點BREAK POINT 你隻BREAK技係1 就要打2次先BREAK到 BREAK成功就會破防 BOSS任你魚肉一段時間 你係破防狀態下打幾多HIT打幾多傷害會有一個分計俾你嘅 某D關係要你呢個分達到咁GREADE以上 自己試多幾次就會明白

衡鋒技 3隻色都有 視乎隻角色SETTING 好似都係主動技第2招

上面有提過可以食自己升技 1升2要1隻 2升3要2隻 如此類推 技能最高5lv 除左食自己外 競技場同公會都可以用相關點數去買技能拉君黎升技

隻GAME嘅數據其實做得好分明 有BUFF同無BUFF 同時 有相剋效果下真係兩個世界 你PVP打一次就會明白

升星 強化 覺醒

MAX所需EXP:
3星MAX=1星+2星強化兔各1
4星MAX=2星+3星強化兔各1
5,6星角自己執啦我計唔掂

EXP關其實唔難打 搵隻補加2隻打手 小心D 睇住黎放BREAK技 D兔仔只係一舊肉 1日只可以打5場 跌5星兔機率唔算高 我打惡夢級平均只會跌2隻4星強化兔俾我
個人建議每RE一次關 只需100石

升星所需素材:
1星升2星=1星MAX+1星
2星升3星=2星MAX+2隻2星
3星升4星=3星MAX+3隻3星
4星升5星=4星MAX+4隻4星
5星升6星=5星MAX+5隻5星

素材兔只可抽不可打 每日可以抽1定2次 視乎你日任及其他任務完成度會送 不過素材兔個機率真係低到仆街 我1~4星素材兔券未撚中過4星兔 而食用方面要注意 素材兔唔SUPPORT異族性交易 拳頭只可以食拳頭 剪係食唔到包的

另外你打普通關即一般副本 係會跌砌圖 20張砌圖可以開一次降臨副本 副本對應3~4星角 砌圖有分唔同勢力 開嘅都係相對勢力嘅角色降臨副本 通關會跌角色碎片 儲夠碎片可以召喚角色
30張碎片=3星 50張碎片=4星 100張碎片=5星
降臨副本係隨機開 即係相同勢力嘅砌圖 有機會開出相對勢力嘅3星或者4星 朋友開嘅降臨副本你都可以打 限時1個鐘

升6星係一個大工程 建議唔好為左升1隻6星而亂尻咁食4星上5星 隻GAME個機率無你想像中咁高 10連只係保底一隻4星 當然如果你歐洲開一個10連出足10隻4星嘅話我一定建議你尻食佢老母嘅

覺醒

覺醒石係可以合成升1級嘅
低去中20->1 中去高10->1 高去最高5->1 最高去傳說50->1

咩星要幾多石覺醒1次自己入角色覺醒頁睇 每覺醒1次 角色數據會有變動 覺醒3次就會俾套新衫你換

覺醒關同EXP關1樣 建議每日用100石RE1次 最好打你應付到嘅最高個關 因為出高階覺醒石機率好低 打法一樣 1補2打手或者1補一盾1打手 視乎你有乜而定 要注意嘅係 BREAK技係必需 因為困難打後嘅關 D怪好厚血厚防 你唔破防要打好耐

以下內容由KELLY提供
限時商鋪 有5格要開 建議開晒

限時商店除左買覺醒石之外 仲可以買有%既紋章 同埋角色碎片
3星一塊=1200 30塊=36000
4星一塊=7000 50塊=350000
5星一塊=35000 100塊=3500000
每日任務大約20～30萬 即係2日既錢就買到隻4星 哩d儲下儲下就有

我買野係 %紋章>覺醒石>碎片
肯定唔會買既野 寶珠

順帶一提
5星進化君=75萬
技能君=100萬

寶珠強化：

1星=冇用(打後有錢先用黎解+15個石任)
2星=過渡+6就夠用 唔一定要刷到有%項先用 有錢可以+9

3星/4星
開始有追加能力 追加項冇得強化 冇得改變(即圖中防禦+2%個欄)

3星最高起始9.5%
每3/6/9/12/15會有一個額外強化效果 MAX時電腦會隨機5選4個幫你釘死係竇石上面
強化每級+0.3% 即係加0.9%/1.8%/2.7%/3.6%/4.5%
以下係一張3星同4星既圖(+15由唔提老母提供)

可以計到佢粒4星起始係10.5%
而我粒3星起始係9.5%
小弟想表達既係如果你粒9.5% 3星一開始追加能力係+2%防禦力(圖1)
咁你粒3星就會>4星
所以小弟建議平民刷3星會比較效率 因為強化好撚貴

每日入GAME後請大叫一聲左仔世界第一

開POST TEMPLATE

-更新時間：1月31日 9:00 ~ 15:00（UTC+8）

-更新目錄：

1. 新增英雄亞努克、金恩

2. 超乎想像的大型慶典[捷克隊長慶典]-卡羅爾的試練

3. 新增每日免費召喚英雄一次

4. 新增紅寶石限時商店-梅麗莎的黑市

5. 調整巨人副本通關次數

6. 新增4星英雄降臨副本

7. 變更登入畫面

8. 其他

- 增加英雄隊伍頁

- 增加寶珠/徽章自動強化功能

- 英雄碎片圖示優化

- 週六所有的每日副本與強化副本全部開啟

衝課金

推

嘩屌真係大更金恩

個post已經愈黎愈少人

希望大更新會多返啲人上水

新post LM

個個入哂group 冇人係到講 有公會既game就係咁

留名

求pm telegram

所以唔入group

有無巴打分享下知唔知買一隻五星要幾多石

我暫時淨係見到露娜4星賣緊1000石（新商店）

30000石抽到亞努克

兩抽咩都唔中
免費抽一下中紅廈

點解iphone冇更新

見上個post推爆左無人開所以無上lihkg一排so9sad

3萬石射晒落亞努克池，中左拳亞努克同包金恩

更新唔到 iphone點搞

store更新個頁向下拉一下

3萬石中左3隻左仔 儲爆張5星券中多隻左仔

都冇

80抽 中布+拳 金恩 拳亞努克 但係金恩冇評價

招技有少少奇怪

自傷800 敵傷0.1千

金恩加人cd 果隻係唔係pvp有用

金恩 拳定布比較好？

拳

你老味，80抽得2隻5星，goodest game

抽極都唔中亞努克

依嫁有得直接買，做乜仲咁多人抽
唔心急既真係可以等

抽哂25000石左右,剩係中新角剪果隻(唔係金恩)
跟住一堆重覆既5星,同埋紅夏(點解唔係黃夏 ,紅夏真係無鬼用 )

新果4隻 睇完 好似係拳金恩 最有用

剪亞努克有吸血喎 你睇吓有冇剪娜咁勁 我好想要囉

剪亞努克應該最有用

上隻最低分5星開始 佢好似出緊一堆抗補師嘅英 兩次都有英有停止回復技能

公會有無位可以收留

屌你老味肯比隻藍傘我未

見過一次 好似8000石

8000咁抵

D外掛打新關打到幾百萬石

係，啱先買咗隻拳金恩

未抽到 但今日黑市8000金有 應該會買

係唔係買好過抽

布泰坦70lv 好難打，求隊型

衝鋒放西也拉其他求奇都過

係啦 超on9

話就話捉外掛 官方fb仲出晒大字報話ban左十幾個 但dllm啦 十幾個當了事 pvp都未完依家又出一大班

有冇外掛分享

無 你乜如唔好玩啦 呢頭屌緊啲外掛你就問人拎外掛

bam唔撚到啦屌咁就比外掛搞到愈黎愈少人

個新關成日彈app

最多去到wave11 難打到

黃夏同拳金恩升邊隻先好呀？
另外包金恩有冇升既必要？

睇你玩全攻定速攻 速就黃夏
包金刷圖一流

巴打公會仲有冇位

我心口有兩舊肉 申請完留低id

聽日入得唔得

(過埋聽日 換得技能拉君 )

申左 momoguri

而家pvp 用緊剪小林 藍熊 藍尼 衝藍修 諗住換左小林佢

我都係去到wave 11

ok

啲仆街外掛掛十幾萬石返黎on99

咁賤格 其實隻game玩到有點悶

再唔出公會戰、真心無咩好玩

要抽既我都中哂～～競技隊又齊哂上哂六星覺醒齊寶珠

玩左成一個月零一個禮拜
，pvp都未上過3000

都係2600果個tier

已申 id : Stabilize

巴打都係勁多六星滿覺醒
我同你同團，我叫連登仔

打討伐呀

推一推

單抽中拳亞努克
不過已棄

有冇公會有三個位 我同兩個fd想入

我心口有兩舊肉 申請完留id

是咪有tg谷

新玩冇耐 冇乜頭緒點砌 見人好似pve pvp分兩隊咁
有冇巴打指點迷津

衝鋒轉藍伊 黑肉用包唔好用拳 升lv升覺醒 夠你過埋地獄

新手同問,我個陣差咩英,好似唔係幾夠人打咁

開局係咁，應該升邊隻先同點組隊

新手勿屌

小林先

放金恩同阿努克入隊 衝鋒轉包修伊

衝鋒同右邊個隻對調

Pvp卡鑽2
Pve卡地獄 3-1
徽章關打唔到第4層
約定塔卡55層

有無得改善？求組隊方法

藍傘 藍熊 加隻藍索浩 夠打曬惡夢 最關鍵係珠寶同技能level 係差好遠反而覺醒唔係咁重要 你見技能君係商店賣貴過石就知

thanks

再問一下,係唔係覺醒咗朱利安先,同另外2隻用咩寶珠好?

同埋防英係好重要 想打高難度關卡點都要入一兩隻

係
金恩防 阿努克暴激

升好隻剪娜 裝暴擊珠 用加暴擊稱號 徽章用效果命中
唔好auto打 你手動過一次試完條team先諗auto 手動過唔到就轉team轉人 auto出技尻黎 你過到都唔知點解係無意思的

冇補師會唔會差好遠?

今個星期終於上到冠軍 但要爆30條key 先上到 唔夠時間

btw 有冇堅毅(藍料) 泰坦8層3星 組隊推薦 打料層差佢

諗住係要用無視防 角色 但無藍傘，金恩用過未升技又無攻buff 唔多夠力

定係用藍盾 藍田當 拳金恩 衡再藍依 睇下頂唔頂到

唔會 朱利安玩秒殺 補師無用

用反射盾 boss開大回轉個陣開 反死佢

請問有無多一個位

如果唔想要金恩,可以換咩英雄?

剪米奇唔係垃圾咩

新手問問

抽左朱利安後

下個10抽抽上面定下面個POOL好

我見第一頁巴打話係唔錯五星,我以為好勁

Thanks!! 升技先

好少人....

申請左
Id: Illlllllllll

申請完留id

可以用囉 對比起某啲英例如包左慈同拳熊 算係咁啦

等下個pool/直接係黑市8000石買5星英

外掛當道

個陣仲有咩英可以換?唔想要金恩

拳露娜勉強可用 想知咩原因唔用金恩 pvp好撚勁喎

純粹唔鍾意金恩個外形同用拳,想要阿努克依種用劍,幾型

pvp 放剪小林 包肉 藍熊， 遇到拳金恩 噴血

ID: GodBenL

朱利安
阿多尼斯 布
小林 剪
阿爾迦納 剪

我見佢地都好高評價
算唔算完美開局

朱利安配咩英好,我留意下會唔會有得買

原來有人會以外表行先 拳露娜啦 封技又兩隻大爪

阿爾加納難登大台

包黑肉 包米奇 藍熊 拳黑人弓 藍傘都ok

拳露用埋 減益加cd 章 加埋執下d 寶石 稱 都多成 30% ,有算技真係 封捉10秒

大家點睇呢度野可以斬甩mk隻手

鑽石應該等直接買英雄定抽英好?

買啦 其實抵買 你八千未必抽到5星 況且仲要買你想要個隻

警世

30抽 一隻5星 紅傘

新角好唔好用 點睇招二技？

新角型囉 然後沒有然後了
剪勁過拳 技1叫做好啲

抽多隻朱利安,請問要升咩技先?

剪夏勒洛特有冇用?

1技
有

得個樣 留石抽其他好過

臨訓前抽咗2下,中左布藍傘同拳小林

單抽5星仲要連住？咩玩法

係2下10連,打漏咗

玩左幾日 應該點組最好？

藍軍刀 mk 剪小林 夠殺

公會王係唔係出血扣最多？

中毒燒傷招扣好少？

升邊幾隻同點組隊好

紅朱利安點用好
抽到但係唔識用
pvp換左紅小林落黎輸到pk

出血按boss血量比例扣 當然最多 中毒燒傷衰過r痕 冇撚用的

衝鋒轉庫洛諾

小林剪先有用 小林拳要配左慈瘋狂debuff對手玩阻礙流

朱利安要高暴擊 用完技一先用技二 可以用包黑肉或包米奇去助攻 我試過技二一槍射2萬6 連射幾槍直接射死對面

唔怪得 諗住推第2隊 仲升左隻拳夏上6星

咁要升隻亞波尼亞 配 田京 施摩英 組team 2

有冇人更新唔到 load到2%停左

大家升爆索羅隊

拳金恩, 黃夏, 藍阿多

抽唔到阿多

正正呢個垃圾活動 日日見住人地刷萬幾石
自己唔齊隊 已棄驚

係咪冇晒人玩 想入下公會玩下活動

第一日玩 而家仲有無人玩嫁

沒人玩???